# Pemrograman_Web_D

Nama : Noval Raihan Ramadhan

NIM  : 225150407111056

## Tugas
- Tugas 1 : Menampilkan nim dan nama menggunakan php sebanyak 5 kali 
- Tugas 2 : Buat aplikasi form  sebagai masukkan dan menampilkan isian dari form tersebut. inputan tipe text, radio button dan combo box.
